對比左膠同藍絲分別

藍絲：
1. 支持黑警，強國人圍爐支持
2. 狗損少少就嗌哂可憐
3. 邊個掙扎就係暴徒
4. 幫狗捉抗爭者
5. 黑警亂打無辜路人就扮睇唔到，跟住入抗爭者數

左膠：
1. 保護黑警，攞愛與和平道德光環
2. 狗損少少就話俾位入破壞運動
3. 邊個還手就係鬼
4. 幫狗擋想還手/救人嘅抗爭者
5. 黑警亂打無辜路人都唔會阻止，只會口頭鬧黑警

出黎呀，自由閪！

不闖入、不塗鴉、不鐳射
如有發現，批淮大家往死裡打

明日之公眾集會(遮打花園)及公眾遊行(前往美領)已獲發不反對通知書。

集會部分
地點：中環遮打花園
時間：13:30 - 18:30
四節主題：時代子民、獄中讚歌、審判將至、天佑美國

※※ 遮打現場將收集香港人權與民主宣言聯署至14:30﹐隨後出發向美領遞交 ※※

遊行部分
集合地點：中環遮打花園金鐘道出口
集合時間：14:30
遊行路線：遮打花園經花園道往下亞厘畢道巴士站公眾活動區，向美國領事館遞交請願信

而且個個都廢老甘地上身咁

和理非不等同左膠

左膠同偽中立撚藍絲一撚樣

左膠比藍絲更低賤
左膠扮自己人但就陰d陰d背後插你一刀，搞到自己人被人拉
藍絲起碼擺到明係敵人

左膠係會出手阻止人
和理非唔會，自己唔打就ok

一係就推隻左膠俾藍絲打

一係就打隻左膠先

和理非只係行動上唔會出手，但內心會支持
左膠真係單純地相信愛與和平穿透坦克

大把和理非識出手開遮
左膠仆街死啦

要記住左膠就係藍絲

不要說 「 左膠 」

試着說 「 藍絲臥底 」

左膠永遠都唔係同路人

荃灣黑夜 要前線放藍衫走
結果同一班藍衫轉頭斬斷其他手足手筋腳筋攪到個手足殘廢 同有手足比人爆頭
到今日岩岩機場 逼手足放個用磚頭爆手足頭既藍絲走

重有依2個月好多單左膠死攬傷人者
根本班撚樣只係為光環 欺善怕惡
對住黑社會就淆底唔敢阻黑社會斬人
對住自己手足 知手足唔會打佢地
就大大力阻手足還拖 同講廢話訓前線話
話會扣幾多分 會失民意

【修訂版】元朗9.9七點三有人鏈

push

好的不割席呢？
.
.
.
.
.
.
.
但不包括阻膠，因為佢地喺敵人，喺累死我地手足嘅鬼！

惻隱之心害死人

唔該呢樣野真係要做文宣，同埋全世界要長期帶直遮見落單狗就勒佢落地炮製佢

但黑警打你個陣無憐憫過你

左膠係藍絲同黨
完

間諜拖延時間姐

因為佢地都係藍絲咯

中華dna欺善怕惡

左膠老咗咪藍絲囉